誠心介紹一隻好股俾大家(2021年最睇好)

年尾啦，睇黎今年個倉回報都係突破唔到100%，暫時都係9X%
但都想推介一隻愛股俾我最愛的弟兄姊妹
就係～～～～～～～～～～～～～～
Square：股票代號SQ
1.下年疫情完實體經濟重啟
2.取代傳統銀行做虛擬銀行
3.貸款服務就等同螞蟻金服
4.股票買賣服務會更加完善
5.比特幣會愈黎愈受到重視
6.美國政府支持既稅務市場
7.美國政府既經濟刺激法案
8.聖母女神契媽阿木既重倉
9.管理層風格進取野心好大

重點係隻CASH APP
佢隻CASH APP真係無撚敵，用家可以係APP到可以現金、貸款、信用卡、銀行、證券商、比特幣交易服務
形成一個用家生態圈就好似APPLE啲產品咁，用過之後根本走唔出去，好恐怖，好似鬼打牆咁
CASH APP受歡迎程度比起PAYPAL既VENMO係愈拉愈開，愈黎愈受歡迎，特別係年輕人市場（已經連續兩年成為美國APP STORE最受歡迎的金融工具APP）
對比PAYPAL廣大網絡，SQ更有發展空間，美國市場係佔SQ既業務95%，隨著未來用家增多，國際市場及唔同業務開拓，年輕一代更習慣用CASH APP
真係令人好期待SQ未來發展，如果唔同領域都有好成績，成為龍頭真係遲早既事
當然股價仲有好大上升空間，好有可能入SPY

阿木條八婆偷偷地賣SQ，不過只係放左好少貨，佔倉比例仲好高
最近SQ有所回調，5日跌左8%，有興趣既手足可以留意下

推介一隻愛股SQQQ

仆街
打咁大篇文出黎燈鳩我隻SQ
Dllm 咩 👆🏻

你下場會好慘烈

要怪就怪阿木

咪燈我隻sq

宜家咁高 點買

Tsla睇1400

自己諗

迷信係投資大忌

已經跌左8%，今日高位，明日低位呀兄弟
睇好間公司就只係有買貴冇買錯，長線投資

我都推介一隻

MAXAR

冇原因 純粹鐘意

第一睇好係SQ
第二係TSLA

留意下先

交流下姐，交流多啲先學到野，我仲係投資新手，廢柴一個
只係真係好鍾意SQ，推介下俾大家

2030年就係SE嘅世界
準備瞓身

鬼打牆

又跌

岩岩加入sq 大家庭

希望你生活愉快，事事順利

唉
上次開PO講SQ又跌
今次開PO又跌仲金
戇鳩鳩

仆街
燈撚到

建議樓豬收山

Cash app 係正。勁多discount。有時好過 credit card